又黎妖股1472

又拆棚

拆撚左啦？呢排成堆老千group都係推呢隻

好好笑見到d傻仔買

現價入

唔買，爆升。
唔買，爆升。
唔買唔買唔買，爆升爆升爆升。
唔買唔買唔買，破頂破頂破頂。
唔買唔買唔買，創新高創新高！

升勢確認，立即買入！

一買完，唔夠一分鐘，結果⋯⋯

明明成個升勢出哂黎，偏偏就係你入場既時候就跌。

仲有隻508

入咗啲
希望聽日贏餐飯

有冇ching 都入咗

0.38入 0.4出 之後0.3入 0.36出 0.345入 0.39出 汁左幾萬

Sub仔咁跌法都仲有3億

有無咩原因呢啲股一定準時喺3點後瀉

你要問莊家

原來真係有咁既圖

成日都有架啦 大把老千股

5g聽日仲有冇得玩

應該會有

match

1243有辦睇聽日繼續跌

典算好而家嘅我呢度係我借埋大耳窿買

真定假 係咪係富途偷其他人D圖